俾個friend笑我睇h漫竟然睇劇情 我決定...

po上嚟訴苦 有冇人明

傻仔先睇劇情

傻仔先唔睇劇情

窺視孔幾好睇

冇返啲性喜好同動物只識交配有咩分別

邊套先？

依句高質

叫你朋友睇変身

sor 睇h漫只睇劇情 唔打J唔睇扑嘢位

可以絕交

拎永山薰同稀見理都去大你班fd-.-

邊有人睇H漫會打J

梗係打完先睇，一心不能二用

試下睇變身打J

h漫/game嘅劇情最緊要引人入「性」

有 睇完唔想打 但之後忍唔到 其實幾好J

唔睇劇情使撚睇H漫咩

圖片出處

H漫都係為左睇啲劇情多
有啲就為左睇啲真人做唔到既動作（成隻手連手肘塞入個閪窿）/（屌幼稚園妹）
因為漫畫唔可能妹好似av咁屌閪屌足2粒鐘
如果畫成20頁都屌緊閪會好悶
所以8成一定係睇文戲
2成就果啲屌閪
屌幾格就要畫到佢射
所以你唔睇劇情都係睇返av好過

屌幼稚園妹

冇前奏一嚟就啪啪啪邊好睇架

只睇劇情
睇到扑野位即飛

咁有無好介紹

借個位求一求漫畫

故事係講一家人老母 兄妹 唔知老竇賣咗佢哋定差人錢
要佢哋三個中全裸土下座 之後塞汽水罐入佢哋啲窿入面
全彩漫來 exhentai睇完冇save搵唔番

冇撚錯 睇完劇情即刻熄燈同條女開戰